政府與銀行簽署「派1萬元計劃」 涉21間銀行 6月底接受登記

陳茂波表示，現金發放計劃的籌備工作已進入最後階段，預計6月底開始接受登記，7月開始發放款項。財政司在今年度《財政預算案》宣佈向每名年滿18歲的香港永久性居民發放1萬元，以鼓勵本地消費和紓緩市民的經濟壓力。

政府今日（3日）與21間銀行代表簽署現金發放計劃服務協議。

簽署服務協議的21間銀行將為現金發放計劃提供電子登記平台，欲以個人銀行戶口直接收取款項的合資格市民，可透過有關銀行的網站或網上理財服務進行登記。這是最快收取款項的方法。市民亦可向有關銀行遞交書面登記表格。

200萬人，每人沽$10000港紙，金管局要接幾多貨？

連燈仔好有骨氣
會唔會唔申請

我最鐘意出糧就換美金

全民換美金

兒登仔未夠18

200 萬人 洗 1000 蚊 喺良心經濟圈
都有 20 億

拎7800港幣換1000美金
拎1000港幣去黃店消費

傻嘅，用嚟買英國單程機票唔好？

你好膠呀

6月到依家點止 結果呢

點解你仲未 block 佢 ?

政府D錢本來就係人民嫁LA
返去微博LA
支那狗

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。